急，快將葉虎單嘢推畀外媒

好似咁樣tweet比佢地，再加張文宣，或者再揾埋fb page

推！

推

PUSH

光復香港，時代革命

Wa

電費單呢？

push

twitter剩係可以放一張相咋

你可唔可以用張圖去reply自己

可以放4張圖架喎

推！！！

Post埋張電費單

Push

煲大佢 推

大力推

其實香港人一直都知
不過今次有曬証據俾外媒

係咩sorry我好少用twitter
大家再post上去啦
唔好唔計得tweet埋#YuenLong

記得要tweet埋#YuenLong呀
我啱先tweet咗trump, bbc, reuters同埋financial times
大家快啲炸爆佢地

推呀

推到中共仆街！

美軍來了我帶路！

Liaison Office無人明
要寫Liaison Office of the Central People's Government in the Hong Kong
並標註"the representative of PRC in HK, well-known for meddling in the internal affairs of HK and exerting control over HK politics"

推到上國際！

推
必須上國際

想幫推
但係咪證明左架
加返疑似個D會唔會好D?

俾片俾證實相 咁樣邊有人信

加番架車張相同電費單張相得唔得呀？

pish

加埋呢張相會好D

隔離po攞啲圖過嚟
大家揀4張up

推 ！文宣進場

隨便大家
越齊越好

我係唔知原來twitter可以放4張相啫

文宣組

唔該晒巴打

大家鍾意可以放埋上reddit
如果有渠道可以直接聯絡到佢地啲記者就更好

藏有攻擊性武器拉得啦！

聽日遊行，追究黑警刑責！！

推！！！！！

透先睇BBC world news 有英國記者做 live , 快些通知他們……

*were found...

sor太心急

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

Push Push Push！！！

Anyone know this black t-shirt man!!!

上次日本媒體都跟得好貼
有冇日文巴打可以 將段片翻譯 最緊要加埋影到 拎電費單出黎個下

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

【突發】公務員開始籌備罷工

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

時代革命

唔好再叫速龍小隊做速龍小隊！係跑狗！

光復香港！時代革命！

有咩渠道？

Sir, this way!

推撚到葉虎仆街

推到中共仆街

推比侵侵睇啊！

懷疑班狗衝入西鐵站係想轉移視線
推

推到香港獨立

Pish

Up

不推不是人

除左有黑車

仲有元朗黑夜重演

仲有東南亞文數簿

幫幫手,好緊要
[超緊要] 公務員罷工前要做既野

193x年開始間屋就係姓葉擁有
小心炒車

光復香港
時代革命

推

=============
728 遮打集會 追究警隊責任

光復香港 時代革命

推!!

twitter 文宣組請注意

Twitter一個tweet最多只可以擺四張相only，請善用tweet thread

推
Push

推到佢仆街為止

一定將大陸列為恐怖主義國家

唔該大家推埋上twitter

建議等fact check 左 再多證據先
呢單野咁大件事唔急在一時

reddit*

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細
拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞 冇人監管天會收你地

文宣時間！

偷偷地幫老母開咗AirDrop

靠大家出一分力，文宣組聽日全面進場！！
屌你老母死黑警

有無機係同名同姓？
張單係南邊圍，我唔認為中聯辦果個會住係到
但登記車主係南亞人同D武器，同721一定有關

封信好緊要

咁多武器..仲要有武士刀...呢個唔係武器庫係乜?
環保垃圾就要比黑警屈武器庫?

中聯辦先係真正外國勢力搞亂香港

頂帽？

冇咁啱呱
有埋公安帽喎

我覺得再check 清楚先.
唔係外媒登咗. 原來係假. 真係柒到爆.
下一次外媒變咗唔敢登

一定要煲大呢單
trump提過水叫我地將矛頭直指共匪

< 光復香港 時代革命>我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

唔好俾佢停！

外媒fact check仲在行過我地啦
我諗唔洗擔心嘅

我冇嘢講

部車有行車證，有無運輸處手足check 下？

佢係南邊圍有多一頭住處啫，唔代表佢係住係入面，佢用黎做office做迷你倉都得㗎

最好fact check先

Yah

電費單
話埋俾外媒知疑似現職中聯辦人

old man push car

HK01咁講

推出去，推去機場貼貼貼

PUSSSHH

推 屌你老母支那咪干涉香港事務啦

推
需要fact check, 是同名定係同一人

美國參議員盧比奧（Marco Rubio）
話比佢知啦，佢都點名中共有份恐襲

再查證囉
不過hk01 紅底㗎喎

光復香港 時代革命!

Fc左未

Liaison Office無鬼佬明
寫The Liaison Office of the Central People's Government in Hong Kong

補一句 "representative of the PRC in HK through meddling in HK's internal affairs and exerting control over local government. "

沙盤推算，純粹靠估，歡迎各位知情人士指點：
20/7：預告灣仔示威會圍中聯辦＞中聯辦事先聯絡鄉黑，以準備＂教仔＂行動 ＞透過某渠道聯絡（元朗）警方作配合＞元朗鄉黑開始準備集結

21/7：灣仔示威＞中聯辦被圍＞中聯辦國徽被潑漆彈＞中聯辦震怒＞中聯辦即晚下令鄉黑即時行動＞警方配合＞元朗事件，無差別襲擊市民

所以先見到元朗指揮官李漢民感謝元朗鄉黑

好奇問
架車點解係元朗站咁當眼處停係到
入面又放咁多証據＆架生
咁易比人發現
中聯辦＆白衫＆南亞仔都智障？

第一張圖係found唔係founded呀！！！

推!!!!!!

大家幫手推比更多手足見到

快d整個更新版黎

邊到有founded

cnn 記者在現埸live...

應該開始有啲文宣手足入緊嚟等佢地整個改良版大家集體推畀其他手足見到ok?

Were founded in a car

支那01染紅左啦
呢個信唔過

推到全世界都知

up

中聯辦介入香港事務
嚴重破壞一國兩際
推到全世界見到

真？咁我就放心晒

一國兩制？？？

有機會中共內部因為貿易戰而搞到分裂。
本身都已經分派，習總三權合一都係為咗保身保權。

而家香港搞到咁，中聯辦係會被問責。（林鄭都話而家唔方便辭職，唔想影響中央）
如果再睇下中共由一開始出口話唔派兵（同美國講），到而家話係美國幕後黑手，又提派兵。

真心唔奇中共入面出緊啲事。

有冇tag？

推推

其實警察依家聽命於誰？

透先睇直播還在火車站中……

求下你快啲支爆啦

#YuenLong

Facebook send俾外媒？

有冇影到爆開㗎車同封信先

大家自己決定twitter又好咩都好

我見佢份數簿 唔似係中文， 小心d fact check 咗先好 例如揾人查下國籍 反正有地址 應該唔難

小心炒車

但係有埋中國軍帽如果咁都炒嘅話我認輸

中聯辦, 港澳辦又互相制行?

中聯辦新界工作部副部長 葉虎 ？

我屌

sorry咁多位

o

推啊

咁安排係刻意拍架車比示威者發現都幾大
個目的睇來唔簡單

真定假其實都可以照推
最緊要有輿論
真相自然會出黎

其實頂軍帽 好鬼 好似突登比人知架車會有武器 小心可能用車cam 捉人

呢張圖正呀

推
黑警冚家剷

都啱嘅

推到出國際呀！！！！！

光復香港 時代革命
聽日上環再見!

係咪應該要 FC 左先呢 ?

推左先
但唔好一口咬定住

如果佢係一個外籍人士 但有頂軍帽， 有可能係有軍官坐過佢車，又或者係一個局

呢單有d怪 大家小心 特別聽日又去中上環 唔好中計

會唔會可以改做found唔係founded
不過點都要推 睇得明就得

要把此事放上YouTube 等 一切外國可以睇到的媒體

推上報

呢樣要聯絡文宣

推
唔洗肯定左先睇
極度懷疑都可以推上去

我大約諗到藍屍 會講 擺明外國勢力扮白衣人中聯辦 呃你地班學生，所以唔好咁心急 ，呢單野最好FC 先

張圖可以整到長奶奶，方便手機碌。

圖要大，同有詳盡資料

其實有合理證據懷疑已經可以用疑似字眼出新聞

疑似 ok 真係要push 記得加疑似

最緊要控制輿論
文宣做左先唔怕

疑似
推

唔好咁心急推住 睇定D先
小心炒車 仲被外媒以為我地老屈官員

網上有指涉事武器車內的信件，收信人「YIP FOO」與中聯辦新界工作部副部長「葉虎」名字一樣。記者翻查涉事受信人地址的業權資料，發現相關地址由葉姓家族持有數十年，估計「葉虎」或只屬拼音相同，與中聯辦官員無關。

Fact check未架？支那人英文名好似唔係咁併架喎

大家出post前記得加 疑似

成單嘢都好奇怪。
比人發現有武器，ok無問題，當係元朗班人白痴。
但係無啦啦有中共嘅帽，咁先奇怪。
如果唔係頂帽，又點會聯想到中共？

CCTVB淨係報有車被破壞

加返個疑似字眼去推

呢單野 有d陰謀論 但事實係點 應該暫時無人知 所以出post 記得加疑似

疑似

728

但查冊出黎姓葉現有業主個併音係IP (自1956年起)
而唔係YIP
件事冇咁簡單
頂咁真既軍帽普通人應該唔會有

英文唔岩呀

係WERE FOUND唔係WERE FOUNDED!!

founded係成立嘅意思

局中局中局中局

要聯絡番文宣張圖我隔離post借

推，屌你老尾主線唔理

推到置頂

推啊仆街

就係唔想人講呢單

推,
如果港鐵車長7月30開始罷工, 香港人就要支持, 同步罷工!!

你edit過，外媒唔會敢用

唔緊要，等佢地知有呢單嘢

重點係蘋果登咗上網話可能唔係，大家小心 真係出post 記得加疑似 ,

pushhh

屌那星把刀開咗鋒㗎

葉虎單野其實已經可以推上外媒

疑似

再推

仆街人呢

有條藍絲咁講

見到車內有頂軍帽
車後座有滕條
意為係黑社會車
開車尾箱有武士刀 棍 好多武器
再之後先搜車見到電費單

末未查清楚小心

唔該曬巴打 問左好耐都無人答我

係九龍食食吓m 記收到airdrop

睇片中黑車車牌，同白衫同一車隊

721何妖果日，TP8431已經係元朗白衫恐襲

另一個POST話唔同人?

依件事根本唔需要fact check, 個炸彈係要擺上國際等中共去拆, 而唔係我地on99自己去查 普通平民查得D咩?
同名同姓有軍帽已經好可疑, 加上紅媒快速呈清
一定係有咁大煲咁大

有佢啲單最好

光復香港 時代革命

幫隔離post拜占庭聖騎兵轉既圖：

有幾樣野洗唔清：
1: 呢架車係同白衫同路人擁有
2: 車中有唔隨便可以有既軍帽（真&假）

所以，呢度係度推動大家FC既好大幾會都係鬼

然後就企圖冷處理唔推呢個Po

又未必係鬼嘅，大家小心啫
不過認同呢個彈要等中共自己拆

唔好高估兒登仔智商
幫1毛做義工都唔係第一次

推呀！

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

推！！不能夠放過佢！

好似中聯辦條友係拼音Ye hu
Hk01有報

Fact check 左先再推

黎到香港改返香港拼法一d都唔奇
總之照推先

隔離Post有video影到㗎車同721白衫人有關

此為隔離post cap 圖

出番個國際新聞稿template 好似阿蛇擒獲軍火庫 起出主腦xxx

啱啱中聯辦竟然深夜咁急否認
一定身有屎！
推！

推呀、有片!

連登口交部發言人

推俾外媒睇！

點解咁少人推
推爆佢

推，班3毛係咁話唔係， 代表單嘢係真

文匯報都delete埋張相

橙傳媒都咁講， 越係真啦

推， 一定要推

外面好多3毛diversify

cant agree more

推上去先 老閪都

肯撚定

一定唔係賊贓嫁禍

租樓住唔得架？

再推！

backup

怒推
一定身有屎
推上國際

單野好撚真, 咁夜出聲明

越多動作越真

Twitter, ig, fb
推爆佢

制裁

呢單野中聯辦收到少少風就急到跳晒出黎澄清 又del晒條友d資料 唔可以比呢單野就咁消失 一定要煲大

［突發］今次仲鋤你唔死？

[懶人包] 國際大新聞: 示威者發現一輛內有武器既車，懷疑車主為中聯辦官員

👆同葉虎有關嘅post

推！！！！！！！！！！！

有冇人知邊到大量購入蒜頭袋,,,好有用PLZ TELL ME

清楚易明，
ho ball！

要有多D context，個video有用，但連唔上

[綜合討論] 中聯辦葉虎門驚人真相？ (求推!!!!)

朝早一推

唔理真唔真，一定要推比全世界知
個炸彈等黑聯辦自己拆

為免再有帶風向人士上前線亂放消息要人退
前線請公開設立撤退機制

前線義士只會於以下情況宣布撤退：

1.警方使用實彈或完全無法與之對抗的武器
2.示威者人數不多於現場警員人數一倍
3.即將進入收車時間而示威者人數不多於現場警員人數四倍
4.我方物資耗盡或即將耗盡且無法繼續補給
5.我方有超過30%人員死亡或重傷

除以上情況，前線義士絕對不會宣布撒退
任何人士如欲離開請自行離開
切勿於現場高調要求撤退

違者一律推上頭排

又有爆料求幫手轉段野做gif ， 直播影到 封鎖停車位既情況下同d狗車群拍一齊

車牌TP8431, 起底組唔該

#321 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推撚爆條仆街賤狗葉虎既post

有鬼軍團企圖想冷處理呢家野

推撚到中共仆街！

點解釋到葉虎真係改左用英文譯Yip Foo而唔用Ye Fu

嚟到香港改個港式名有幾出奇

要解釋得到囉，我大把大陸同事用番大陸名，估對家實會捉住呢樣話我地呢邊生安白做, 又做錯料

點解要我地解釋等中共自己解釋啦

因為我哋深信無罪推定
對人對己 一視同仁

都話會比人屈番係我地呢邊做料老屈，理由係Yip Foo呢個名唔係大陸名，對家會話我地呢邊料都唔識做又去屈人

呢單料好勁，要連呢個位都解釋到佢地就仆街冚家富啦

其實中聯辦都有人係用香港名，例如黃春平，所以yip foo真係唔出奇

中共唔係人，係賊

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

葉虎呢件事全港包括蘋果都冷處理，一定要靠外國

要推

而家都主流傳體NOW TV都有報
做好文宣係民間度SPREAD

咁就得啦

啱啱先起身，想問係咪香港大部份新聞都有報葉虎呢單嘢

其實外媒係唔係有人識睇連登?直接send呢條link比BBC CNN 可唔可以?

Chinese government involves in terrorism in Hong Kong

HK: Right outside of Nam Pin Wai, where the attackers retreated to after the terrorist attack on 21/7, a car (car number TP8431) was discovered on 26/7, alongside a Chinese Liberation Army hat, rattan canes(commonly used by attackers on 21/7), a katana and other weapons. An electricity bill of “Yip Foo” (葉虎) with registered address in Nam Pin Wai was also discovered. The name is shared by a senior official of Chinese Liaison office responsible for the region, suggesting China’s involvement in the terrorist attack on 21/7.

haveyoursay@bbc.co.uk
yourpics@bbc.co.uk

NOW有, 由尋日報到而家, 有話搵到信件個名同中聯辦新界部副部長疑似

scmp係黨媒喎

大家唔該集體推呢個畀其他手足睇

幫推！山這個重要！

一定要查

呢單係神助攻

急推！

唔好推

海外文宣

五大訴求!
光復香港 時代革命!

無人理咁

聽日港澳辦肯定會講呢單嘢，甚至會用其他嘢去spin走呢單
但停晒查冊又剩，又咁急出聲明，肯定身有屎唔想比人煲大同俾外媒查俾歐美做子彈
呢單絕對係重點要俾外媒煲

葉虎 坐監

[綜合討論] 中聯辦葉虎門驚人真相？ (求推!!!!)

[懶人包] 國際大新聞: 示威者發現一輛內有武器既車，懷疑車主為中聯辦官員

YIP FOO架車入面...係咩文字...

［突發］今次仲鋤你唔死？

解放軍帽車 車主地址係 南邊圍3里 9號 G/F

急，快將葉虎單嘢推畀外媒

全世界同我推番葉虎單野上去！！！

車牌TP8431, 起底組唔該

[蘋果快入]白衣人車輛真正車主係中聯辦人士

香港中聯辦新界工作部強烈譴責有關惡意謠言

推
推

推啦屌

師兄加油，好有心

啱啱入twitter發現個acc ban咗
唔知係咪畀3毛report

呢單野一定要煲大佢
煮重佢米

搵蘋果傾吓

推！！

推 光復香港 時代革命

罷工

8月5號齊罷工

我要罷工

85 齊罷工！

8.5 大罷工

真野要推

85 齊罷工

85齊罷工

推返起葉虎
唔好比P牌帶風向

日日推！

1

85大罷工

聽說 8月5日會罷工

我無野講

冇人留意喇？

急，快煲大散彈槍事件

已經搞完葉虎嘅朋友，麻煩大家入嚟幫呢位光頭sir出下名

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

冇人care?

推
推出國際

方向正確

我哋係一班IT中嘅小器鬼們, 目前正組隊著手開發香港黑歷史網頁 - 小器簿，網頁主要係針對巿民擔心警察無依法律制裁白衣人等等問題，怕高調拉人，低調放人，或輕判小罪，而我哋就係要記住佢keep住跟進

目前缺文宣，前台UI (Reactjs, css)開發及資料搜集
歡迎有興趣朋友 加入
現需要大量小器鬼幫手搵料
google form報料區(最好成set新聞連後續發展報) or 直接入group都得

*為暫時收集資料資源途徑之一, 稍後將提供其他方法更有效收集分類, 如有其他spreadsheets資料齊歡迎隨時以本報料區/本文回覆/加入小器鬼TG提供
而8月5號小器嘅大家，識做啦

Push 查落去